！！我宣佈727元朗沒有遊行！！

727冇遊行！
入元朗玩pokemon go
入元朗買老婆餅
入元朗食乙仔涼粉
入元朗悼念

727冇口號！
727冇口號！
727冇口號！

要著黑色就不如掉晒D唔係黑色衫
記得727前影定櫃入面得黑色, 唔係特登搵黑色著
要事前影, 唔係俾人話你事後補飛
唔好話727見之類
只係我好鐘意分享先公佈自己行程
學生就應該係學習自然生態, 睇香港歷史懷舊建築
老年人懷勉惜日時光
中年人回憶童年
後生就感受一下父輩的昔日生活
有朋友就當然係探朋友
無父無母無朋友都可以忽然愛上鐵路, 輕鐵唔係好多地方有
當然一定係入去支持圍村人, 但又驚俾外面D人打, 唯有順便略盡綿力, 近距離監察情況啦